[數據] 點解香港地仲有人信女多男少 請還香港男人一個公道

呢到係2018年 香港人口統計表

請留意1.1A表 由24歲或之前 係一直男多女少
姐係絕大部份既真。香港人連登仔既年齡 但點解去到25歲就突然變左女多男少呢
＿ [/quote]
呢到可以睇到如果只睇 非香港既出生既人數 男女比例係幾咁誇張
原因我諗大家都知 就係有班仆街阿叔阿伯上大陸娶女人

廢物溝唔到女還溝唔到女 但事實還事實
你地一直冤枉錯香港男仔 你地唔覺得錯嫁咩?
好似一個有錢佬日日屈個窮家子弟 話佢咁有錢都搞成咁咁 真係廢...

唔知點解香港統計處要計埋啲賓賓落去
然後啲傳媒又一齊吹雞

原因有好多

只識睇表面數據(計哂大陸人+傭工)
傳媒鍾意誇大失實
幾年前鍾意吹盛女/毒男等等字眼
一些單身女性偏向相信

慢慢變左基本常識 傳媒講 老師又講 聽既亦不會特別查證

班仆街番大陸娶老婆 拉高數據 就個個當真理 冇人屌

我地香港男仔寧願單身都堅守只娶香港女仔
但仲要受你地無理攻擊冤枉 覺得我地抵死 廢
咁公平咩！？

D人信女多男少 唔係應該d女要落力去爭仔咩
點解事實係d女收哂兵 做哂雞唔驚冇人要

證明你唔明女人諗咩

女:雖然女多男少 但我都係咁多人溝 證明我好正

如果真係冇人溝就係 因為「女多男少」

所以真係冇得輸

事撚但啦,就算比多100萬條女係香港都唔會受連登仔溝啦
溝到女既繼續溝到女,溝唔到既繼續打飛機.
唔覺得有咩影響

你唔計埋咁點做城市規劃呀，eg. 男女廁數量點分配
你有咩特別目的，咪自己減返囉～數字唔係死

計唔計賓妹

一個閪頂十支棍

男多靚女少